踢英格蘭u17好大壓力咩??

毒撚開post係咁

win 3-1

樓主估計當初頭五次回覆時個心情都同相中人一樣